［突發］水樹奈奈結婚

声優で歌手の水樹奈々（40）が7日、自身のブログを更新し、結婚したことを発表した。お相手は「音楽関係のお仕事をされている方」としている。

水樹は「いつも応援してくださる皆様へ」と題した投稿で、「大変な状況が続くなか、私事なご報告で恐縮ですが、かねてよりお付き合いをさせていただいておりました、音楽関係のお仕事をされている方と昨日入籍致しました」と報告。

結婚したタイミングについては「40歳、そして歌手デビュー20周年という節目を迎え、改めて自身を振り返り、これから先を考える機会が増え、側にある心穏やかな日常も大切にしていきたいと思い、大好きな父がつけてくれた名前、奈々にちなんだこの7月に入籍という決断に至りました」と説明した。

ブログ全文は以下の通り。

いつも応援してくださる皆様へ

大変な状況が続くなか、私事なご報告で恐縮ですが、かねてよりお付き合いをさせていただいておりました、音楽関係のお仕事をされている方と昨日入籍致しました。

40歳、そして歌手デビュー20周年という節目を迎え、改めて自身を振り返り、これから先を考える機会が増え、側にある心穏やかな日常も大切にしていきたいと思い、大好きな父がつけてくれた名前、奈々にちなんだこの7月に入籍という決断に至りました。

がむしゃらに駆け抜けてきた私を、いつもとびきりの愛で応援してくださるみなさんに、これからもより一層パワフルに、全力投球で声と音楽を届けていきたいと思っておりますので、温かく見守っていただけますと幸いです。

40歲啦都

終於

恭喜恭喜

佢定佢老公大隻啲？

原來已經40

factorio 學左點玩再玩3D

小明follower又升了

又逼害小明

終於嫁得出
原本係咪諗住live runner講

77777

已預見會有家暴

應該係等今日7月7號講

倉木麻衣幾時嫁得出😂

御三家仲有兩個未婚

恭喜奈奈

冇 我小明fan嚟

77終於
但我比較擔心油咖喱

我等緊南條愛乃結婚(36了)

水樹黑會員水樹奈奈肯放過水樹奈奈還返水樹奈奈依個名出黎未？

真係好慘

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

佢老公近滕啊嘛

嘩時間真係過得好快
唔覺唔覺佢都40

李紫昕姐姐

原來佢40歲
仲以為佢30頭

驚唔驚去到40歲

第一次聽佢歌都30頭

77 個一代既聲優已經40

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位thx

原來40架啦

LM

睇甲賀識佢

恭喜

堀江睇佢個態度
一係已經結左，一係唔諗住結婚
田村就呢幾年都崩潰邊緣

係女方家暴男方

兒時女神 恭喜恭喜

水樹真係由細聽到大
小學嘅魔法少女奈葉
中學嘅水樹單曲同埋戰姬絕唱

終於有人要啦

佢都有老鼠仔

諗起奈奈俾第二個男人晚晚中出

恭喜曬終於嫁得出

一拳打死牛

水樹奈奈不嬲有做開健身
出名體力好
台上跑跑跳跳都好有中氣咖喎

入嚟就係為咗睇呢張圖

（40）

佢唱動畫歌好似都沒落

都4章野先結婚
高齡產婦

之前好鍾意佢
終於有著落

我最大隻

應該貼雙手版

堀江我覺得似放棄左
不過完全諗唔透 堀江睇それが声優係話佢傻大姐黎個喎 應該好受歡迎先係丫 唯一諗到就係佢本身對結婚冇demand

堀江似唔想結婚果類
田村就似太高要 搵唔到睇上眼的

一個願打，一個願捱
天生一對，百年好合

想知水樹奈奈係咪仲bulking緊

呢2年都未必搞到live 都岩時候

仲要後生果陣勁靚

擔心都冇用 只可以支持hime 決定了

水樹777？

而家都ok呀
大佬4張野keep到咁仲想點

水樹嬸終於嫁啦

恭喜晒

到香菜話結婚